【特首選戰】屈穎妍老屈怕接受質詢 教協為曾俊華平反

日前教協舉行特首論壇，3名候選人應邀出席，惟當日不設互相質詢環節，事後惹來撐林鄭的建制中人質疑「有人」怕接受質詢，專欄作家屈穎妍更撰文直指「好明顯就是hea曾（曾俊華）了」，更借題發揮稱「老師被出賣」。不過，教協今早發聲明澄清，事實上活動舉行前曾就加入互相質詢環節聯絡3名候選人的競選團隊，「只收到曾俊華團隊回覆同意。」

教協聲明稱直指外界對論壇不設互相質詢環節作出的猜測與事實不符，因論壇原本就不設互相質詢環節，流程獲所有候選人同意，後來因為有意見認為應加插互相質詢環節，故教協3月6日開會後決定就加入互相質詢一事，翌日徵詢3名候選人的競選團隊聯絡人，「截至3月10日下午4時，只收到曾俊華團隊回覆同意」。教協稱考慮到候選人意願，以及讓台下有更多時間發問等因素，最終決定維持不設互相質詢環節的原有流程。

如果條死八婆老屈果個係689，等收律師信啦

你又唔好怪人, 人地真係姓"屈"既

冇改錯姓

一大巴星落條八婆到

而家改姓 賴